loop左好多好多好多好多次

我一路向北 離開有你的季節
你說你好累 已無法再愛上誰
風在山路吹 過往的畫面全都是我不對
細數慚愧 我傷你幾回
間

關我撚事

三萬蚊

Push

阿木呢

嗚

關我撚事

你做小丑關我撚事

況且係你自己攞黎賤

茂木夏樹